英國外交部亦向香港的國民發出旅遊提示

天文台高級科學主任林靜芝中午見記者時警告，山竹環流很廣闊，且風力強勁，進入南海後，會迅速撲向廣東沿岸，威脅相當大。山竹的路徑雖仍有變數，但預期周日會為本港帶來惡劣天氣。英國外交部亦向香港的國民發出旅遊提示，指山竹可能在周日，為香港的海面及天氣帶來危險狀況，呼籲國民周日若在香港，要留意風暴消息，並聽從當地政府建議。

大英袓國

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

Typhoon Mangkhut is forecast to bring hazardous sea and weather conditions to Hong Kong from around Sunday 16 September; you should monitor the progress of approaching storms and follow the advice of local authorities

The typhoon season in Hong Kong normally runs from April to October. Typhoon Mangkhut is forecast to bring hazardous sea and weather conditions to Hong Kong from around Sunday 16 September. You should monitor the progress of approaching storms and follow the advice of the local authorities. See Natural disasters

各位國民請注意大英袓國予各位之提示，颱風情況下敬請注意安全

國民 有意思

國民 即 Nationals 不單指 BC

過份解讀

戀英傻閪又係度ff

你係下賤既中國人咋

你唔好咁講啦，冇bno果堆賤中國人好慘嫁

得bno冇bc咪一樣咁賤 面對現實啦

00後冇唔緊要，屋企人有都當佢係香港人

冇bc，bno亦屬於英國國民，屬英國護照一種

祖家有動作

屋企冇人有bno既，做成世中國人

認親認戚同D蝗蟲一樣

We have British Nationality but not citizenship

Discrimination is everywhere in UK as you may notice

你講d腥港人拎左香港身份證果d呀?

529,505 British nationals visited Hong Kong in 2015. Most visits are trouble free.

有BC passport路過
你地班BNO撚打小陣飛機啦

幾多腥港人係道發惡

Foreign travel advice

圖?

擇哂五毛名, 到時香港歸英會將資料Send哂比英國政府
anyway 各位英國國民請做好防風措施．家中請儲備足夠糧水

將來大家都係英國國民

香港的確係ｆｏｒｅｉｇｎ呀，９７淪陷後ＢＮＯ人只係落難係中國香港．

圖乜撚，唔信就算

人地寫比大英國民睇
但你係支那二等賤種炸

抵你做社會邊緣人 淨係識自己矮化

香港淪陷區

英國人當你戇鳩炸
英國之前先話一國兩制啱香港發展 你上網睇返個新聞啦
當我地國民就唔會一到97就dump返比支那啦
你睇下葡國 對澳門狗幾撚好
bno都唔算英籍 你咪試下攞本bno去英國住睇下一個月後有冇人捉你

人地係向“喺”香港嘅英國國民睇

關家姐搶獎呀 人地同緊在港既bc講

dont ff too much
佢講緊身處香港的國民咋

人地明明同真係英國黎香港果d講 成班連登仔係度自high

回家了

冇bno但有荷蘭護照lm

唔通要bno持有人取消國藉先唔係你口中既認親認戚?

個bno身份合法得到喎

有證據咪叫英國當局取消佢囉

Types of British nationality
Contents
Overview
British citizenship
British overseas territories citizen
British overseas citizen
British subject
British national (overseas)
British protected person

BNO同特衰都可以係英國免簽visit 不多於180日

唔洗咁落力反英 歸英大家有好處
anyway 真係未試過扲住BNO入英國住一個月之後比人捉

點解揸bno班友咁憎香港，
又話自己係英國人，
但係點解唔搬去英國住 無知一問

bcjj表示noted with thanks

咁都有得打飛機啲bno撚真係零舍低賤

人地打句野就出晒水 滿足晒開心晒啦
賤民真係唔好學人爭取d乜

child登仔唔識中文又唔識英文，人講乜就信乜㗎啦

好多人比支那統治得好開心
幫人做埋維穩

笑甚麼，畜牲，你都係中國人嚟咋.jpg